求識/做緊物理治療嘅巴打入黎

是咁的，最近因為膊同肩胛好似有唔舒服甚至某啲角度郁唔到，想搵物理治療師檢查同改善，但因為呢樣始終係專業同有風險，又唔知邊間好，所以想問下各位巴打會唔會有推介，或者本身就係物理治療師，如果怕畀人話賣廣告，可以留tg或者加我tg，唔該各巴打

好大機會係shoulder impingement. 建議你去醫院睇，公立私家都可以.
利申：物理治療師

上網睇過個痛點都似係，但公立唔係需要transfer嗎？因為我無試過睇公立，唔該你呀巴打

喺香港任何物理治療師都唔可以直接收症，全部都要醫生轉介，所以你去醫院最好，嗰度最多儀器

多謝巴打建議呀 我都搵下先